(有圖) 請老母住別墅 清邁中伏遊記

話說大個咗都鍾意請父母去下旅行
佢哋年年都會瘋狂去旅行
但係都唔會唔捨得住貴酒店
所以今次嘅目的就係比老豆老母試吓好嘢

訂晒酒店機票無啦啦老母先話
有幾個朋友想join
本身諗住一家人就算hea下
但係有冇理由話唔俾佢哋去
算啦唯有一齊同啲師奶去玩

今次由於老豆冇咩時間
都係得四日
每晚住一間唔同酒店
真係諗住比佢哋試下酒店咁

行程
Day1: veranda high -> pool villa 我自己揀嘅呢間就睇相覺得幾正
Day2: dhara dhevi -> plunge pool grand deluxe villa 講到好似好誇張咩六星級一定要住
Day3: u nimman -> 開咗無一星期嘅新酒店
Day4: shopping

出發前搵咗啲圖

都覺得嗰度幾正幾有風味啊

f5

文呢

Day1
第一日就去到機場
諗住直接去酒店唔出嚟㗎啦
我哋一齊六個人
的士又唔夠坐
都係要租van

一出閘就有勁多人chur你
都諗到佢開天殺價架啦
點知佢開價去山上嘅酒店
只係600(hkd$150)
會人先20幾蚊
價都唔使講
梗係即刻狗衝
架車係咁樣嘅

可以坐成九個人
性價比都好好
司機仲叫我地第日都要返兜佢添

Day1
大約過咗半個鐘就到達酒店
唔好講笑我對佢期望都幾高嫁
上網睇嘅圖係咁嘅
我哋就係住一座座嗰種

期望與現實時間又到
現實係咁OK喎我收貨啊
個lobby都幾似樣
相信夜晚會更加靚

Day1

之後等等等等等
等左成四五個字佢先話未可以check in
咁我哋又好鬼死肚餓
就上咗佢另外一棟建築物最高嗰個餐廳
望住山同游泳池都幾爽皮

呢間餐聽嘢食都唔貴呀
平均都係一百零蚊一碟

喺餐廳嘅期間
老母見到遠處有白色好似皇宮咁嘅物體

班師奶又話要去
心諗玩嘢啊
點行上去
一路喺度盤算緊點樣甩開佢哋啲行程

中文差

都要打㗎大佬

樓主有無經歷咩特別野？

住過某老字號酒店，有一晚毛管戙地難忘

頭一間想住左好多年，但結果上年去都係無住到。
第二間貴到仆街，所以都係無住

btw我是來留名的

留名睇鹽蛇

點中伏???

入黎睇你點中伏，原來係我中伏

冇人肯
都唔想淨係爸爸揸車咁辛苦

有啊我有毛管動左成晚！
係咪嗰間酒店

第二間又貴又中伏
嗰間咁嘅垃圾收我$16000三個人
我老母仲要話我晒錢
俾錢買難受陰公

住過，係幾正

Btw
建議一定要住第一間
全日用盡佢唔好離開酒店
好舒服呀嗰度

簷蛇就算啦。。
有種恐怖野

Day 2 請留意

5月去清邁留名

點解

Veranda?

多謝支持

lm睇鬼古

標題黨

Day1
食完野都諗住check in
要坐嗰啲buggy去房
否則行15至20分鐘

今次住911 912房
班師奶聽到九一一又喺度大笑一餐
心諗有無咁好笑啊
全部外國人都望住我地啦

一入到去其實佢就唔係好豪華
但係白雪雪乾乾淨淨夠大咁囉
不過由於我對房內嘅私人泳池有情意結
所以呢間酒店我俾佢7分
個泳池仲有按摩功能
唔錯唔錯

之前去清邁 一到夜晚酒店走廊d鹽蛇就出哂黎
好撚恐怖

快D, 想睇你16000蚊中伏仲要俾老母屌

Day1
樓上間房就冇乜特別
不過有個大露台
Daybed+ jacuzzi
仲有一個比較開揚嘅景觀

如果你係想像到好似峇里梯田咁
就會失望啦
都係一條條綠色草咁
有時仲有啲爛地

由於應該唔會用到jacuzzi
上層就比老豆訓啦

我通常一熄燈就只會留喺張床上面
不過簷蛇我又唔係好驚嘅

杜拜之後又一巨作

波波小姐又去旅行
今次友人有冇一齊同行

4個post有3個都中伏

留名

我五月都去

今日可能打到day1
因為晚上有嘢做

今次短好多不過簡而精

佢冇呀太忙了
下星期先同佢一齊去旅行
如果有中伏再同大家報告一下

其實都唔係日日中伏
不過就好難好順利

又見到你

你去清邁定加埋清萊

Day1
同場加映樓下個廁所
唔知點解我覺得個浴缸都好正喎
鍾意有呢啲竹林feel

今次伏D定上次沙漠晚餐伏D

咩又係你呀，波波小姐
仲記唔記得我呀

睇吓你驚邊樣野多啲
都伏

我記得呀好耐冇見

有睇社拜遊記

好想睇, 你快D打啦

lm

巴打你都好耐冇出遊記

我對房內私人泳池都有情義結，想問幾錢晚

Day1:

當我地自拍完300回合之後
老母啲師奶朋友就問幾時出發去果座白色野
咁我當然係甩佢哋底啦
就同老豆講我喺酒店做spa ok了
老豆就話好啦佢請我任做
( 點知第二日埋單個價錢睇到佢眼都突埋)

於是我地就各自行動
晚飯先集合
Spa個環境好正但係按摩師真係好差
苦瓜乾咁對住我
好似殺咗佢老母咁
重要又貴又無心機
見我好似訓着咗就借啲意唔郁

之前上網見到呢個好靚嘅spa休息位置
去到係癈鐵一堆
傷心

又見到你啦

一打親遊記全日就會無晒所有時間

有咩見唔到佢有打游記嘅

上層下層 各$ 2000
我覺得下層抵啲
上層冇游泳池但一樣價錢

樓主講既價錢係tbt 定HKD

喺舊登

Hkd

我住過veranda 好正喎
做spa都正
點解你咁唔好彩

講起清邁按摩 想分享下
希望唔好介意
1. fah lanna平靚正 環境舒服 有車接送
healing package 舒服到勁快訓著
但千其唔好試tok sen 痛撚死我

2. 咩監獄女子開果間 旅遊書推介
得個平字

3. 街邊腳底按摩
200bath 30mins

無啦啦燒埋我個份
得D大路日本野, 我諗你地睇到悶啦

btw留名睇中伏

好撚靚

Day1:
日落時間行出去lobby影返張相
着左燈仲靚！

遠處聽到有香港人吵鬧嘅聲音
行過去原來係堆師奶朋友
全部外國人都係望住晒佢哋
救命呀唔好咁醜怪啦

原來佢哋最後都係上唔到山
因為條路太斜太遠了

老母同師奶去左睇白色野
你去左做SPA, 咁你老豆係到做咩

push

可能太多人做
佢做咗好多轉好辛苦啦
環境係好

按摩 我地上Thailandfan搵
都唔好既

我自己去旅行有時都覺得要周圍去下
唔同感覺先特別啲
當然淨係日本有排都去唔到晒

當然係陪老母去白色野

Day1
晚餐時間就去梯田中間嘅餐廳
其實係冇得你揀
方圓10 km應該都冇餐廳
酒店都係得一間餐廳開
佢比左間樓上屋仔我哋
啲師奶又起哄咩包房啊喲
餐廳示意圖

侍應一入到黎就話下面有啲免費嘢食
可以比我地食住先
啲師奶即刻話
咁唔使叫嘢食啦
淨係食佢下面啲嘢都夠飽
心諗有冇咁冇禮貌
之後佢哋落去打咗個轉先發現得麵包同湯

然後我就發板叫咗五六樣餸
其實都係好平
不過就冇下午個餐咁好食

其實原因係我好少假, 通常用晒去一年一次既長TRIP (長極都係2星期咁上下 )
之後無假又想去旅行咪近近地去日本, 執D平機票每次weekend去2, 3日咁

說好了的中伏？

Day2
打緊

The Empxxxx Hotel?
以後去清邁都唔會住呢間

我都係一年先一次長
仲要冇兩個星期
不過都無所謂
成世人慢慢去囉

我係dhara dhevi mandarin

好多嚴蛇???? 好驚喎屌

比嚴蛇仲恐怖

Day1:
今晚呢間酒店瞓得幾好
平靜渡過左一晚
期待聽日嘅六星級酒店

蜘蛛？

Lm

都唔係咁講, 有D地方我覺得再唔去就無, 尤其係D大自然野
不過回應返上面個位巴打, 唔係唔出遊記, 但真係得D普通日本野可以寫

No
依家打緊都諗起有啲驚

快D出post啦

16000!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

米......

Day2:
今朝老豆老母睇錯鐘
朝頭早六點就起咗身
遊完一大輪酒店花園就同我起身一齊食早餐
諗住攤唞下就去下一間酒店啦
話晒比左成過萬
唔係唔去用盡佢下嗎
點知老母有少少黑面
想去觀光咁喎

於是就叫左尋日個司機包左佢三粒鐘
叫佢喺酒店附近啲景點兜下就算
點知佢又好鬼死熱心
係咁叫我地去呢度去嗰度

清邁好正喎

你哋咁心急今日盡打算啦

中伏的酒店

係咪俾人呃
因為我冇去到白廟
太遠

個重點就係想睇你中伏嘛

LM

Day2

第一站去咗睇廟
本身想睇著名嘅白廟
問司機先知原來係喺清萊
要坐三個鐘
初初班師奶仲好似覺得佢呃人
之後我Google先發現係我自己搞錯

呢個廟我覺得普普通通啦
可以話中伏
因為真係幾普通
但係班Auntie就好buy
話司機哥哥都好有心

我意思係清邁多唔多嚴蛇

好正好吸引呀！啲景靚到呢
快啲打埋佢

多
這是無可避免的

我盡量
因為就要出門口
總之Day 2好戲在後頭

睇中伏真係好好睇

白色野你形容得好好笑

推啊

監獄女子果間我fd 去過
仲推介我一定要去

嗰個白色野第二日佢哋都堅持要去
好彩司機哥哥話斜到車都上唔到咋

努力寫緊

唔小心live左

一見到中伏就諗起沙漠嗰餐飯

其實可能真係睇吓按摩師
都唔關間野事

有人睇我好有動力繼續打

今次同果次一樣
好彩最後無事

加油, 大家都等緊DAY2

Day2
之後我哋就話係舊城區兜下就返酒店
司機覺得好似呃左我哋錢
就話去多啲啦
咁我哋就話好啦
去睇下長頸族

入到去覺得係一片廢墟
無啦啦有個人沖出嚟話要入場費
要500bht
幾個師奶見癈癈地
就話唔入去啦
咁我老母鍾意影相
就話自己一個入
咁唔係幾好嘅
於是我同爸爸一齊陪佢入去

玩嘢啊一入到去就係一排木屋
出面擺咗好多紀念品

行到好入先得幾個人帶着長頸圈
仲要唔長嘅

唔甘心嘅老母買咗一張地氈。。。

等緊間酒店 快啦

寫到我手指都濕曬啦

佢哋好鬼死多行程啊屌
嘥晒啲時間

個人幾鍾意白廟

真係好特別

搭左三粒鐘車順便過埋金三角

係咪同司機夾定左車D遊客去咋

我plan左再去清萊了
有無酒店推薦
不想再中伏了

我都唔肯定
但個司機好誠實咁嘅樣
不過同行Auntie話去過一個勁好多

我住嗰啲係cheap cheap酒店咋

係清萊？
因為我google搵得好小選擇

追到live

Live

清邁真係好正 洗費又平
果次都有去睇長頸族 有條女好撚索

Day2
急急腳行完
每個長頸人都影咗一張相
之後就去食飯了

由於嗰度都幾偏僻下
就叫司機話事啦
佢話有個好正嘅地方！

去到原來係咩老虎樂園
咁老虎我哋一定唔玩架啦
唔怕佢發癲咩
就食飯算
點知食飯嗰度都咁近老虎！
得三條線遮住
唔係下話。。。

D外國人又好鬼夠膽
走入去同老虎零距離接觸
近到d工作人員都要趕走啲人

我今次去果條村
好多都係叫啲小朋友出嚟
戴少少圈就算

有無同老母去埋夜間動物園
本身對動物園無乜性趣
但黑蚊蚊坐車睇動物又幾過隱

屌你三條線

做咩唔Join tour

冇人陪我去

係我見過最近嘅老虎。。

因為本身就係諗住多啲時間留喺酒店
係佢哋日日要出去

留名睇中伏

樓主用咩影相

加速

中伏係因為老母d師拉朋友好麻煩？

Live 左
最鐘意睇中伏遊記

大部份相都係老母影
leica 唔知咩型號最平嗰啲掛
我自己嗰啲就垃圾iPhone

有少少啦不過最中伏就係第二日嘅酒店

連登有冇其他人寫中伏遊記

Day2
食完飯心諗仲未去酒店？
玩嘢啊？
點知啲師奶又話要去睇吓寶石喎
咁就比司機車左去嗰啲跟團買石嘅地方
好彩冇比佢哋氹到要買咋
由於我等到好心急了
相都廢事影一張

終於終於係三四點嘅時候去到酒店！
車我哋入去嘅時候已經見到少少！
好興奮！

live

好似要進入正題了

正 我岩岩都買左清邁機票 不過成八日

竟然追到live

做到live都未講第二間酒店

Day2
Lobby嗰位姐姐話隔離就係一個好靚嘅游泳池
好好好大個喎
咁我哋等緊check-in就去望下啦

理想與現實又黎啦！

原來網上圖片係就角度咋
實物係咁嘅
大？邊忽大？
屋企樓下個會所泳池仲大喎呀姐

算啦唔緊要呢啲都係配件黎姐
房先最緊要！

Yes

去埋清萊
輕鬆玩都可以！

係咁催我

暫時睇都未有伏

加速啦屌 第七頁先day two入酒店

好鍾意睇妳啲遊記
留名正評再追

如果你用比左萬幾蚊晚嘅心態去諗
會唔會覺得有啲伏
一陣睇房

開左post3個鐘
點打咁快

Thanks sis!

萬幾蚊晚

Day2
今次呢間房就真係坐車都坐10分鐘先去到
之前上網已經知道佢係比較古色古香嘅風格
即係用木造比較raw
唔係平時嗰種雲石或者石屎地板

上網睇咗啲圖
我覺得自己都接收到
雖然一直都冇住開呢種風格

理想圖

唔知喎, 你貼D相影到咁, 睇唔出有無伏
個幾張相睇落同理想差唔多咋

3人價pool villa 16000連早餐
佢普通房5000就得
但想請老母住豪d
哂心機

Live 左
住酒店乜都假，最緊要係張床夠大夠彈，
浴缸夠乾淨

可能同我之前住個d差太遠了
所以有失望
打緊

Day2
一入到去師奶們喺度尖叫高呼
咁因為嗰陣都係仲天光
我覺得環境都可以
好大有兩層又有露台又有泳池仔
又有按摩都幾滿意嘅
但係就冇上網嗰啲就晒角度執晒光暗嘅相咁靚

現實圖

有早知無乞衣

Day2
開始入夜嘅時候覺得酒店都係太大啦
同埋嗰啲木造嘅顏色
令成間屋都勁暗
仲有個鋼琴咩事
今晚如果聽到鋼琴聲你叫我點算

啲公仔可唔可以唔好擺喺房。。。

Live 好想同朋友去

伏乜撚

Day2
食飯前去左villa嗰邊嘅游泳池
阿姐又係話好靚
點知又係再次失望
重要啲水深到成兩米幾
無人敢落水

幾好窩

個鋼琴嗰到真係有d恐怖
波波小姐有無撞到古怪嘢？

其實好扺玩
有直飛！

但晚上有野。。

有
所以先話伏
點知係咁俾人屌

咁大獲

Day2
晚上去咗佢個bar飲嘢
cocktail 係覺得好飲嘅
算你啦

之後泰式餐廳度食
又有表演
我哋坐正正中間
勁多靚女
喼下女就忘記咗呢個房陰暗嘅情況

白廟好正, 果時去報local tour,
黑白廟+睇大象(勿屌)

我嗰時都睇左大象

返到香港即刻有人share不人道對大象

柒左自膠

第一張相幅牆好恐怖

好想睇 支持出多d!

Day2
返到房其實都幾攰
咁我爹哋媽咪一張床
我自己一張床
諗住好快就瞓得着啦
點知佢哋瞓着我都未瞓着

突然聽到開門閂門聲
心諗都係老豆去廁所啦
咁過咗可能5至10分鐘
又有一次開門閂門
老豆去完廁所番黎
好正常啦

冇為意就繼續訓
咁無啦啦過咗一陣
又開門閂門
有啲唔對路 老豆尿頻？
咁我一望上去嘅時候發覺係冇人嘅
門都冇開

即刻驚到成身標晒冷汗
咁呢個開門閂門聲繼續不間斷
十至幾十分鐘一次
次次望都係冇人開門
但間屋有好多門
我望到既得兩到
望唔到有十幾到
慢慢d聲愈黎愈大
好似係我隔離開門
我屌

頂唔順大叫老豆
冇人理我
叫埋老母又冇人理我
正常佢地好醒訓
點解叫唔醒佢哋，好驚
唔理三七廿一衝上佢哋張床到訓啦
夾硬扯醒咗佢哋
咁隔離踮着老母都安心啲
點知佢哋5分鐘後又瞓着咗
我就眼光光到天光

晚間示意圖

我無去深究
當怪聲
唔通全屋搵野咩

黑廟驚唔驚
地獄theme?

呢個我又無覺好恐怖
因為好多人一齊飲緊酒

樓主聽到開門閂門聲都夠膽照影相呀？

好想去泰國住resort hea下
好彩上次間酒店正正常常冇古怪野

屌 擺圖好恐怖

D相可唔可以唔好加白邊

留名，遲啲會去
見到樓主咁突然好驚bk間酒店會中伏

我上次住LA酒店都中招 真係記成世

示意圖
唔係當刻影
個陣郁都唔敢郁

我都係咁耐以黎試過兩次

間villa太大，暗角位勁多

我cap老母圖

你邊間？

係。。我諗可以話中伏掛

屌緊張時刻live左

仲有小伏不過對比呢個怪聲我放過佢

好似係調轉

呢個就係中伏？

仲以為d乜

唔恐怖呀, 都有D遊客, 不過白廟有特色好多, 淨係地下果D手已經屈機

冇喇？跟住點，有冇同人講返

當時跟團 導遊話前半part 係地獄 行既時候唔好回頭望、過左條橋就係天堂

白色唔係上天堂？

Haha 我覺得好驚嚇

白廟正wow
記得去跳水

當睇遊記

一定要去！

Day3:
第二朝沖涼都仲有啲驚驚地
佢哋又出晒去玩
之後老豆笑我話係冷氣
但係我真係冇聽過咁似開門嘅冷氣聲
今晚唔使再瞓呢度
實在太好了
嗰啲蛇蟲鼠成日都經過
我都算
起碼佢地有腳

不過個酒店門口又真係好grand
日頭！洗咩驚！

咪等天光同老豆講
無呀，唔想再諗返起

跳水係白廟？

講得唔清楚
第度黎 清邁大峽谷

樓主住個啲貴野有無四腳蛇？

我以為呢個係伏景點
所以無去

有，呢個好難避免

Day3
出到去食早餐嘅時候
就出現咗突發情況

老母係生果盤攞咗啲生果食
點知原來成個皮同入面都係蟲蟲
嚇撚到痴線
老母話咁嘅價錢垃圾質素
叫我下次唔好咁蠢

我超超超鐘意清邁
同男朋友去左兩次
一個人去左一次
好relax 啲人又純樸

其實呢d地方有野都唔出奇
細個同屋企人跟團去旅行，有個團友拎完鑰上房後即刻衝返落樓要個領隊換房
，

圖呢

環境好正
不過成家人去 應該伏 冇野好做

女子監獄按得好舒服喎
有啲仲好搞笑咁撩人講嘢
不過一痛到叫 就會收手

第日聽返佢話，佢一入房已經見到有個女人企左係床邊

係個環境好一般
黃黃暗暗 又凍到pk

係咪啊姐未執完房

樓主影相幾靚
用咩機咩鏡影?

係呀我都覺得嗰度啲人比曼谷會純樸啲
好簡單對人都好好

第一次呀
真係怕怕
所以都從不自己去旅行

問吓老母有冇影
等緊佢send圖

比想像中大
以為真係得一忽就當大峽谷

老母啲相係用Leica x
我自己就iPhone
其實iPhone執左一樣咁靚

老母都用Leica咁勁

Btw 追哂你啲遊記 ，留名

其實都幾大 而家好似有水上遊戲玩
有餐廳仔坐 不過周圍冇乜其他野

睇人玩都開心

Singha park值得去嗎？
跳水我唔敢玩

佢"專業攝影師"呀嘛
我呢啲就printscreen佢啲相當影咗

Day3
由於經過全晚嘅開門閂門折磨
我都好累了
玩左陣單車同個免費馬車
就離開呢間酒店
如果大家去記得一早book馬車因為好full架

今日終於出返市區
會shopping同埋做下按摩
試吓間新酒店咁

咁都唔算好伏姐
但真係好撚貴

Siripanna Villa Resort & Spa Chiangmai
好似幾出名 睇咗d blog介紹先揀

Day3

介紹下呢間酒店
佢真係好新啱啱開
入到房其實都有少少裝修味
但係接受到
房都係普通啦
但係佢好近行街嘅地方
甚麼nimmanhaemin road
總之之後嘅食同玩都係喺嗰區

而且佢嘅服務係超好
可能一開始仲未比世俗污染
佢啲服務人員好似一對一咁對你
成日好主動理解多啲你嘅需要
真心正

對我來講呢樣野係世紀大伏啦
最驚呢d
貴亦都係我住過最貴嘅房
馬爾代夫都唔使咁貴

佢唔算係全間都木屋個種
我諗都OK嘅唔會太陰森！
要玩得開心d啊！

幾正wow
對面Think Park 好多野行

一望就知！
你真係好熟
應該係你開遊記先啱
原來嗰個叫thinkpark
我行左好耐買咗好多野

咁岩認得Maya
之前去左4日清邁 但係去左幾次個度買野
Playworks 可以狂買

希望係
留名抄你行程

有無巴絲住過bed果間酒店？想問好唔好住，買野方唔方便？

Day3
到酒店都好晏
所以求其去佢餐廳食嘢
見佢餐廳一個人都冇
一大堆廚師圍住個多士爐
學燒麵包
心諗都係一般般
求其食算啦
點知出奇地好味
加上繼續一對一服務
仲送埋甜品添
所以有時試新酒店都有着數

Day3
食完嘢去咗對面個maya商場行
好似話係新開嘅商場
都幾多嘢行
不過唔係買好平嘢嘅
但係又幾特別
我覺得冇曼谷咁粗製濫造添！

之前上網見到有呢個
整自己樣嘅pancake
仲要只係150bht
好扺屌啊！整！

結果等左成三四個字先整完
一望
咩事呀我中咗輻射咁嘅個樣
明明美女你搞到我成個阿嬸咁
老豆老母一見到就話唔似我
真係識安慰人嘅啫

唔計撞鬼其實都唔算太中伏，但唔值16000蚊囉

就係唔值先伏嘛

我以為係理想與現實好大差距個種，但睇相覺得差唔多

白廟堆手

$16000 真係好貴
如果係我我都會期望勁大然後會好失望

可能同我期望嗰種真係太唔相似
本身我想比我老母試吓呢一種
我之前住過覺得好正
以為呢間都差唔多

係好正架嗰度！
今次去唔到都決定今年或者下年一定要去

3人價 頂哂值6k

就係咁既感覺！

點解有師奶大媽仲要去
辛苦自己
扮趕project之類甩開佢地啦

我頂盡俾5k
間野太舊

Bali Villa 真係值
清邁唔似蘇梅個種 唔係玩豪華

因為已經訂晒機票酒店
係諗住請爹哋媽咪去
其實老母又問我加唔介意
但我唔好意思話介意
返嚟之後老豆都話唔想再同佢地去

係
睇嚟去郊區唔應該追求呢種
蘇梅有冇好介紹？

未去過
冇乜直航唔係好方便 寧願再去Bali
Bali 感覺唔錯
平貴酒店都好服務

bali 真係正
上年去完就好想又再去

Bali我住南面嗰啲都好好
但係北面梯田嗰啲就唔知揀邊間好

不過四個鐘頭機都算長
同北海道一樣
有時去四五日就未必揀佢

5K for 3真係差唔多

樓主月入幾多？住得咁豪

我睇酒店房從來都係睇啲住客自己影果啲相，唔會睇酒店自己影果啲

上次去清邁同pai兩間酒店都完全冇伏

唔似你都要打格

Day3
整完輻射pancake要出發去按摩
咁就叫酒店租車啦
點知佢哋同我講
正常應該會有免費接送
於是就幫我地搞左架車返嚟
屌你正呀喂！

呢間都係上網見佢有介紹
但係去到就覺得普普通通
真係好多香港人來
佢哋又係勁嘈

同埋可能啲按摩人太辛苦啦
一個接着一個
見佢哋都病病地
所以小費都比多啲
體諒下佢哋

原來係波波小姐 有睇哂杜拜

4個post 3個伏

我月入唔穩定的
其實我有睇住客影
但一心諗可能佢相機太柒
Pai係仲小旅遊區？
有無resort

點解你好似唔洗做咁
仲可以成日去旅行坐business

費事等你地以為我係呀嬸
破壞哂形象

夠謝支持
不過今次比較短
純粹被嚇完又想開下post

LIVE左, 覺得沙漠晚餐伏好多

標題黨
以後一睇就知係我

我自顧，又結婚了
所以無太大經濟負擔

又出現
多謝推post

Day3
由於我哋按左成三四個鐘
完成後已經入夜了
渣渣林返酒店
食佢唯一一間餐廳算數
個餐廳manager又見到我哋
一定覺得我哋係7頭皮
唔識搵嘢食
於是又好熱情咁招呼 + 繼續送甜品

係我就會話介意
反正係阿媽黎姐
第二個就話姐

見到第二間個泳池笑左出來

保險？

又豪遊

我去嘅清邁同你去好唔同

佢咁去同你唔同都好正常呀

think park買野又平
啲壁畫又得意
影相hea時間一流

酒店咩名
碟野好似好正

下次會了
我諗住今次都係各自玩係酒店玩先join
點知日日12小時一齊

真心被相呃咗
邊有燈光效果咁靚
最慘係佢hardsell個池

自己生意仔

係個晚姐

我無去咩景點
諗住下次去翻

U nimman
我覺得酒店食野都唔會貴
呢點好好
起碼應該乾淨d

仲有無青萊推介？
我可能再去

我黎緊5月都會去清邁5日
打算book kkday啲local tour
有無平d選擇？包車幾錢？

唔介意畀似大陸人賺既可以淘寶格下價

好撚煩呀屌你

Day3
返上房覺得呢間今晚一定會瞓得好安心
呵呵

Live咗

Day4
今日好晏起身
因為早餐可以食到11點幾
佢呢個早餐係三間之中最豐富
仲有好多散叫嘅可以叫佢幫你整
老豆老母就上咗pool bar游水同影相

下午佢地又去咗觀光
睇什麼舊城區

而我自己就去咗thinkpark
買咗勁多野買
我覺得比曼谷jj market 啲嘢高質啲
不過真係好Q熱
留意呢度星期五星期六晚有夜市
都係啲特色野
行街示意圖

之後又返返酒店食野
繼續享受一人包場服務
其實間野都幾陰公
服務好但係人影都冇隻

係咪三個碌嗰啲唔使車牌架

你幾多個人?包車大概全日都係2000bth

就完loo

第3間最平? 好似3間入面最好, 可能新開

Day4
在攤唞多陣就出機場
唔記得講呢間酒店仲有個好處
就係會比你住足廿四小時
前一日我哋6pm check in
今日就可以6pm check out

由於我book嗰陣係啱啱新開
佢啲套房未有得訂
所以大家遲啲去嘅話
就可以試吓着佢哋嘅豪華套房
睇相都幾正
最緊要夠新
仲有機會係用緊一手野

Yes 先1000蚊晚包早
仲要係三個人嘅價錢
我諗兩個人＄1000可以住到再高級啲嘅房

好正
可能真係新開先咁平

3個人1000好平喎, 仲有咁既質素

Day4:
後話

如果大家去機場嘅時候
建議大家唔使太早到
因為都冇咩特別野買

已經決定咗下次要去清萊
暫時揀做心水兩間酒店
唔知大家有冇其他建議？

Le meridian

A star phulare

係呀所以呢個post嗰啲就去嘅巴絲
可以把握機會

我老母都話當我地貴賓咁
但係只係比咗雞碎咁多錢
住最平個種房

完

中伏達人

波波小姐點解你成日都中伏
不過睇完比較之下我覺得都係杜拜沙漠飯伏D

kkday貴啦
直接join當地旅行社(古城好多)仲平 好多都識講中文
到時自己格價 仲可以講下價

有時真係忍唔住笑

最衰自己有期望
所以成日失望

最平應該租車

我覺得仲伏過沙漠晚餐

覺得有野成晚唔駛訓真係慘好多喎

因為你成日試D貴野, 好易中伏

想知友人聽翻你今次中伏咩反應

係呀
沙漠都可以恥笑下自己
有野真係聲都唔敢出
有怪莫怪

一個trip都係試幾次
總有可能會中招
但無事就會完美之旅

無同佢講
叫佢自己追post
同埋唔好咁多事亂咁回覆

波波相認

諗起個畫面笑左

你好
無出過post既

佢地成日自high
去完按摩話我老豆係咪全裸
個按摩師要撥開下面
又大笑幾分鐘
無限ff

為人內斂

btw, 咁耐以黎都未同你正式見面
來來去去都係大學部電梯見過你
（但係次次女友都係隔離唔敢叫你相認）

大人傾計最鍾意無限loop

上年去清邁，覺得最正係大象自然公園
果到係收留所有被馬戲團拋棄嘅大象
有啲盲咗，有啲得三隻腳，有啲得一隻耳
入去都係餵下野食，幫佢地沖涼
雖然入場費要hkd六百蚊左右，但好值得去

反而咩長頸族係勁揾笨，好商業化
入到去剩係sell你買souvenirs
黑白廟大陸遊客多到

想知第三間酒店個名 好似見唔到樓主有打
黎緊六月去7日清邁 咩都未book 好驚中伏

其實係幾時add你
我哋有冇乜大學mutual fd

係！不過體諒佢哋年紀大啦

Agree
但係講真
去睇啲有身體障礙嘅大笨象
仲要比＄600你覺得真係會有幾多人？
特別係香港人我覺得比較少有呢一種心
所以你真係好有心

U nimman
我第一個post有打
但係費事成日提
幫佢免費賣廣告咁

係喎頂sorry我係咁睇啲相搵
係時候要plan下行程喇去7日真係多到喊

我初時以為清邁都算係啲冷門地方
點知原來咁多巴絲去
你可以pan一日住chiang rai我覺得都OK

Plan*

其實係我朋友亂買
順便想問下清邁危唔危險嫁？兩個女仔去好似好危險

岩岩食飯係到睇緊你個post 跟住老母叫我share比佢睇
見到佢幾廿歲人係條街到上連登追你post 好好笑

應該唔會好危險
如果去景點嗰啲日落前走就OK
shopping Mall就唔驚啦
住啲近市區多人嘅酒店會好啲

你媽咪應該係想你都請佢去下旅行
要識做啦

睇完跳水爆頭段片之後，我諗我呢世都唔敢玩

某FORUM識, 大家都係住果間大學
好似約過一兩次食野都無左回事

話說bali啲阿差成日問人要唔要magic Mushroom

無去過清萊
打算黎緊清邁入清萊出
想睇白廟
大峽谷係邊 好似好正
但唔識游水是咪要攬水泡跳

姐係咩?毒品?

我都係，意外好難講

可能拍緊拖
睇嚟我都係有鋪玩forum癮
玩開冇得回覆好似屙唔出屎咁

想試！
但唔知佢個d品質點
一陣俾狗屎垃圾我食

係南邊
去完再北上chiang rai會順d
你咁樣去係最醒目
唔使好似我去兩次
唔識游水都玩 會唔會驚唔安全啦

應該係大麻？

呢間方唔方便呀

以前有無試過類似既野 ？

唔係，真係 mushroom黎
不過食完有幻想... 荷蘭名物

方便
市區好近買嘢shopping嘅地方
都近舊城區

原來係咁我冇食過
仲有咩space cake?

波波仲讀緊U? 話唔定有見過你wo
連登係咪冇得pm

day 3 間酒店正

無pm haha
我畢咗業了

平靚正真係唔錯！
有時發掘到呢啲仲開心

大麻蛋糕囉

唔識游水 正常都未必夠膽跳
有人著救生衣跳

有無食過
好似係時間快咗加斷片

最驚係唔夠力跳得太近d石

同埋有無發覺bail街邊淨係得燒粟米食

Bali我去成個星期都stay resort
淨係出左去kuta beachwalk 一次

Day 3間酒店好唔好昆蟲嚴蛇

房無昆蟲
但餐廳都有蚊
佢會俾蚊怕水你

我

Playworks啲野堅靚 下次一定要再去濕平

泰國人覺得有蟲嘅蔬果先係好嘢
一來有機，二來無農藥
另外泰國人係食蟲嘅

清邁好安全喎
夜晚一個人行都唔駛驚

秦國果D唔係簷蛇嚟，果D秦國人會叫做「篤嘅」，俾佢咬到大撚鑊

有冇戰利品分享下

上次幾個fd去 住民宿 好有屋企feel
有個細泳池 細到游唔到水
但除開一條友八十幾蚊晚 好抵
完全唔覺有大家講嘅鹽蛇 清邁特別多

係咪布料野？
無行到

原來係咁
即係有蟲係啲食物度都照食？
因為之前我哋有隻蚊跌咗落curry到
都有叫佢換過

個樣好似簷蛇搞到會點

我望穿秋水，終於等到妳又再次中伏

我費事自爆
不過係一啲好特別嘅彩繪同扎染衫褲鞋襪

民宿係唔係要呢airB&B book架

今次極速兩日寫晒成個trip
其實想寫返峇里但係搵唔到啲相
搵到就寫啦

妳努力D揾啦，妳中伏得咁風趣，世上除左妳之外，冇人有呢種特殊技能

仲讀緊書返pt, 岩岩請完, 不過係澳門
絲打仲有冇咩有private pool既酒店推介
黎緊暑假想一家人去 有大有細10幾人

Haha 咁又誇張咗d
等我搵下舊laptop

Bali Ayana 好靚
或者 越南都好多選擇

Da Nang

清邁當地有好多local tour, 最出名果間識中文好似叫漢清邁
但我果時好似係搵左另外一間既, 都係識中文, 唔記得左叫乜名
如果想去既巴打可以上網SEARCH下

搵返了 我果時係搵呢間報

果時我又係住果D懶靚果D酒店 入去睇圖就知

房門果D係木門黎, 唔係100%密封, 果D簷蛇係可以入到房入面, 之後夜晚又會叫勁大聲 係嘈到我心諗係咪會就黎地震 (因為聽人講如果就黎地震D昆蟲會走晒出黎亂叫)

唔該大家
租車我地得兩條友
如果直接join當地旅行社ok
我覺得又屌得過

又係呢啲木feel
點解清邁咁多都係呢一種
好似仲未比嗰種現代感酒店入侵haha

係賣手工野既
有自家制既布整岀黎既tote bag, passport holder, card holder,錢包等等
啲design唔錯架
成間鋪都好有feel